同細過自己10幾年嘅𡃁妹拍拖？

我呀妹今年十六
係類似camp嗰啲識咗個廿尾嘅男人 類似教練之類嗰啲
之後個男人就成日whatsapp我呀妹 好明顯想媾我呀妹
有日我呀妹仲要同佢出咗街
出到街又拖又攬 我呀妹又on99唔識拒絕㗎喎
之後我呀妹喺同佢食飯嗰陣問佢佢地係咪算一齊咗 個男人就話 緊係啦(我諗我呀妹都冧佢嘅)
但係最後送到佢返屋企嗰陣係屋企樓下又同佢講佢地年齡相差太遠 又好多嘢要顧慮 唔可以一齊？？？？
但係我個妹差唔多咩都俾佢摸哂了

想問大家會點睇一啲同細過自己十幾年嘅𡃁妹拍拖嘅嗰啲男人
係咪多數只係想呃西屌

係

唉我呀妹又係on9嘅 個男人對佢好少少就冧佢 平時佢返學又唔係冇人追

有時候真愛無分年齡
可能個男真係愛佢 為左你個妹好而選擇退出
不過未一齊就摸手摸腳就仆街左d囉

屌, 仲曬時間上黎講把撚, 捉住你阿妹講之外仲查下條仔先啦

叫你呀妹 #metoo 佢啦

最緊要條仔無結婚無女友係認真就得啦

查下佢先啦 好多有婦之夫出來搵食

好難講
一時話個男唔夠主動太保守
一時就話太過猴擒係衰人

真係睇唔透

又唔係咁講呀 差咁多年啲價值觀實好唔同 就算一齊左都唔知點樣繼續行落去 就算無老婆我覺得都係不了

我呀妹話覺得佢地冇代溝
咁我都覺得我呀妹諗嘢係幾成熟嘅
但係相差十幾年 我就唔知係我阿妹成熟定係個男嘅幼稚啦

如果係認真既我覺得唔會一開波就摸手摸腳，呢的行為通常為左屌西

咪當佢幫你教妹囉,不過唔好諗會有長遠關係.仲有叫個妹記得戴套,唔想見佢大住個肚返學.

所以我先諗個男人係咪真係想呃蝦條定點

Btw我細妹未足16

係啊哥既就約條仔出黎1510講清楚 講唔掂既就打撚到佢入icu 責任黎 記住 保護要自己個妹

我係家姐 我阿妹又死都唔肯講個男人嘅資料
淨係同我講佢係嗰個camp嘅教練

又係呢啲男人

我欣賞條友既直接 但某程度上會令人覺得佢再約你既話已經唔係為左食 令人戒心再放低d 黎食

係唔係缺乏父愛?

唔係呃西屌唔通貪你個妹思想成熟咩

你呀妹係ptgf，完。

呢樣夠做佢啦,向相關機構投訴.

講講下都似係
應該係呃咗樓主呢個家姐，實則出咗去做

睇實啲你個妹
呢啲camp好多所謂教練呃蝦條

都唔知你兩條撚樣點閪樣推論到呢個結果出黎 連登仔個logic flow真係摸唔到

細細個就做二奶後援女友，吸取經驗，有著數

似係想呃蝦條咋喎
新鮮感嘅野咪氹下你妹先囉 講到岀口想食隻豬
通常妹妹仔會鐘意咗人心甘情願比人食

個moon整翻未？

樓主你係男人你都明啦

男人溝女多多少少都係為屌西架啦
個個都係冇例外

鳩up下姐

唔好變到老豆湊女咁就得
叫你啊妹唔好成日扭計

between屌你老鼠 Ali先係我老婆 咪FF啦你

咪玩啦你細妹既行為邊忽可以稱得上成熟
你依家應該要做既野係保護你細妹，起嗰個男人底，如果佢真係玩弄你細妹感情既話就打到佢入院，點都好過喺到問

未過 age of consent 摸一摸錫一啖已經可以報警
你係人證唔洗個公廁妹合作比口供

又唔係話差好遠既
如果真心拍拖唔係呃蝦條

真係排除一切困難既話，忘年戀都仲得，但條友摸勻晒先話唔拍拖

記得叫佢帶套

唔好咁話我呀妹啦
佢以為佢地一齊咗先俾個男人摸咋

其實我已經知佢係邊到做
只係我呀妹話覺得佢可能一開始係真係想認真發展 但係諗諗下又覺得太多顧慮
所以先上嚟問

唔想佢俾人玩
雖然已經好似玩咗

我覺得某程度上係

點諗都係個男𡁻完鬆
係咪你呀妹唔敢同你講已被上

lm

應該唔會
我呀妹都幾開放 我諗如果上咗佢應該唔會驚講出嚟

Between 開放唔係指周街俾人屌嗰啲公廁嗰種開放呀

無話玩唔玩嘅，有條友仔帶你個妹見識下大人世界學多d野，可能對你個妹都係一種得著呢。保護唔到佢咁多嫁喇，唔通要你做媒人搵埋男朋友俾佢拍拖咩。
仲有唔好阻止佢，免得佢當咗自己係瓊瑤d故事女主角搞到死攬住條仔仲衰tim。同佢講明條底線係邊，教佢要識得保護自己同拒絕人就算盡晒力嫁喇。

真係比人上咗係個呀叔犯法
唔講都唔出奇

見到佢咁唔開心好心痛

希望唔係啦

隻豬應該無左架啦
家姐

你係見到佢唔開心覺得心痛，定係佢而家都開心嘅，但純粹係你睇唔過眼唔開心呀？

姊妹丼

九成九扑左啦

唔覆一定已經扑左
未扑仲唔上晒電咁咩

得果15歲

肯定係想扑佢

呃西屌

扑扑脆 滑劣劣

等我一陣返屋企同我呀妹傾下問下佢先

仲以為會變邊到整Mon 篇潮文

點解你咁確定個男既一定係玩佢?
妹妹仔係咁架啦,係要比人玩兩三次

你個妹可能唔想你報警拉鳩條仔，所以唔講。

借你呀妹過橋，實際目標係你

你幾大？如果覺得handle唔到嘅可能搵學校社工同你個妹傾吓會好d。

其實佢咁摸我呀妹應該都報得驚

玩撚完

十六以下仲唔報得驚

我三個女朋殺友 最細一個仲有幾個月先16
大佢10年

睇咁奈都無整mon
負皮

你阿妹應該被個男人屌埋

報係報得
𣎴過你報完可能有排搞呀妹心情可能會keep住差

真心錫你啊妹就幫佢趕個死男人走
明顯係想屌西
你都唔想佢第時做未婚媽媽

但係如果扑咗嘅話應該唔會有依段對話

屌左你阿妹先囉

Agger

社工表示搞大佢！搞大佢！

雖然話愛情無年齡限制
但係一個心智成熟嘅成年人同個中學都未畢業嘅女仔一齊
唔係呃細路係咩
趁未搞出啲咩事叫你個妹唔好沉船吧啦

原來係你

我都想試下16歲o靚妹

認真，個男人春袋爛左而家搶救緊
好返會覆佢

識個人，嫁過大佢22年嘅男人
你睇住你阿妹啊
當局者迷

保護你個妹啦仆街，問乜撚

其實要搞條仔有n種方法嘅，睇下有冇辦法起佢底先，話唔定根本結咗婚生埋仔都唔奇。
真係無黑材料嘅咪，用佢衰十一單野要脅佢囉。再唔係搵條索女色誘佢再捉佢黃腳雞都仲得。

試過同細我12年既女仔一齊, 好肯定主因係想食嫩草

樓主 下個會更好
今次俾人呃蝦條當交學費
下次唔好咁傻豬豬啦

世上又少件處女

呢D case細妹多數受軟唔受硬
你愈反對得勁你細妹就愈會反叛心理作祟
愈會想同條撚屌一齊
同佢傾多D計了解佢地2個多D
早2日先有單空手道教練非禮學生
女仔太細個見得少唔識得反抗保護自己
比D人渣有機可乘

隨時老強埋

G

唔會下嘛

可能係見你妹唔俾佢食 所以唔覆佢
話得係camp教練 肯定識好多你妹啲朋友同學
食唔到你妹仲有其他人

如果我有個啊妹
應該會打撚柒爆條仔

哦 咁唔通俾條18歲mk仔屌你阿妹就冇問題喇喎

多啲觀察＋關心，睇吓佢情緒有冇波動

依招先高 以退為進
同你妹講無機會等你妹自己獻身
之後就算食左都係你妹自願

男人都喜歡後生女

高手

快啲幫呀妹斬纜 極危險 個男人識玩 咁講都係為日後你呀妹獻身都心悅誠服

一定係呃
叫你呀妹 想唔想都好 試下佢先 話要留俾老公 睇佢咩反應
分手係賤精 叫佢用口用手都係淫蟲

一定要講 想唔想都好 等小妹妹有思考空間 唔會反叛

食家黎

明顯想食快餐樓主同個妹都有弱智基因

用懶誠實嚟換搞嘢
呢類人 見唔少

無撚錯
唔通貪湊女好過癮咩

擺明呃蝦條
個妹蠢都算
做人家姐醒少少保護個妹啦

唉 我都唔知讲咩好

就係知道自己都唔好得去邊 拍拖經驗又少所以先上嚟問

唔使整moon咩

條女細我13年
主要係鐘意佢性格夠man
又唔洗湊

頭先同呀妹傾咗陣 佢心情好似好咗好多
佢話如果有扑到嘅話一定會同我講
因為佢話覺得我就算有扑到都唔會報驚
唉但係我細妹已經鍾意咗佢
我覺得就算再同佢講個男人係想呃蝦條都冇用

周杰倫溝昆凌果時17歲

唔係我切

你啊妹講到咁，你情我願啦

心甘情願想比人扑，唔算呃啦

同埋有幾可破處係結婚個果，大家都係玩，冇話邊個呃邊個

你細妹玩天文 ？
個男人係唔係叫W_lls

呃閪屌就更架喇

咁個男人玩多幾次失蹤唔覆，提下你個妹想扑野，再送兩份禮，tum多幾次就破處架喇

嗚

做緊社工, 轉介你個妹俾我輔導下?

咁似我個ex嘅，不過佢獨生

但係依架個男嘅都冇應我呀妹機

冇了冇了 阿妹冇了

差十年
唔貪你個body夠白滑
唔通貪個腦夠白痴咩

有無諗過同學校report返 始終學校唔會想有呢啲事發生
當然你妹如果知道就實會嬲你

我驚到時連姊妺都冇得做

個個都一齊先扑，但你點定義一齊幾耐

中學生拍幾個月拖已經算長

仲有你啊妹16咋，佢邊識分咩叫穩定

你有冇個男仔fb，睇下佢係個點既人都好

15歲 一定係貪嫩口
好好保護妹妹隻豬
叫妹妹好好保護自己隻豬

我16歲嗰年識咗個男人佢吹自己24歲
點知係30歲
又係一出街摸身摸勢
又攬又盛
我有個男仔fd叫我自己小心D
一睇就知條友呃閪屌想食我隻豬
我嗰下當然唔信
有次同個30歲男人去元朗市鎮公園
佢拎個避孕凹出嚟話不如用咗佢
我當然唔肯走人 之後拖拉就散咗
所以叫你妹小心D啦

有乜所謂啫 你同個男人棍撞棍咋嘛

噁心男人

咪又係想食你妹
但講真洗乜花咁多心機溝你妹
而家佢係咪無再覆過你妹？

擺明係啦

係 我覺得有啲奇怪
明明又未呃到手 點解唔繼續tum佢？
定係佢真係良心發現所以中途同我呀妹講話唔想同佢一齊

等之後再突然出現返，你妹就覺得機不可失，上埋床都願意

就咁睇落個男仔似係揾下食拍下散拖

唔介意散拖咪由佢囉

不過都唔到你話事啦，你啊妹要拍邊有人阻到

有 正正常常咁 唔係特別靚仔

廿到尾鐘意左個乜都唔識既令妹都有問題喇

十六同廿尾差好遠
你妹入世未深
但廿幾同三十尾就無咩野

識人15歲就俾人破處
之後一路就情場當遊戲咁玩
中學無錢 請你睇場戲都濕哂啦

點睇一個廿頭嘅女仔同個中年巢皮呀叔一齊？
雙方相差廿年以上
個呀叔離過婚又巢皮
我朋友好中意個呀叔 兩條友仲同居埋
我次次見到佢地啲合照就覺得好嘔心

其實最緊要係個男嘅要keep得好
巢哂皮就一定感覺唔良好嘅
不過廿年真係好多

係唔係嗰啲垃圾洗腦camp 定係19耶撚camp?
我覺得就同學校report 咗先好啲 啲小朋友咁撚細個唔會識為自己著想
同埋咁細個拍拖 好少會拍得長 你唔做野多數奶硬野

你講camp教練我又諗起保良局班鳩頭

唔係話要個男仔包哂你妹啲洗用，但佢咁大個人又有正職收入，明知你妹仲係學生，係愛佢既都冇咩理由任由佢出得多啲掛？

類似乘風航嗰啲

有無人話我知女人個腦究竟裝乜

留意最尾嗰句

唔係掛 咁係唔係唔會有認真成份？

冇迫佢 有問過佢先開po
好多問題都係佢係咁問我所以先係到問
屋企都俾好多自由佢

呢個男人識玩 以退為進, 等阿妹主動揾個男人， 個時就得米.

即係佢自己都1心大心細 ?

我覺得你可以試吓多啲關心佢（非吟沈）同我分析俾佢聽你點睇呢件事，佢要點做其實真係控制唔到

宜家個個出黎做野有少少經濟能力識少少social
比幾個零頭d學生妹就冧哂
根本學生時期既拍拖9成都散硬
可能拍左一個月拖就比個處人
就咪話人呃蝦條
真係好睇唔起d學生妹自動送上門
送多兩件禮物花個幾千蚊就落哂搭

摸完唔鍾意個body就扮野為佢好唔一齊 點解仲未告佢非禮，點解你作為阿哥可以咩都唔做

家姐呀

告啦屌你

摸完唔鍾意個body就扮野為佢好唔一齊 點解仲未告佢非禮，點解你作為家姐可以咩都唔做

你問郭富城

咁肯定佢冇乜接觸過其他廿幾歲人
見到一個青年男人傾到兩句就覺得心有靈犀
好明顯佢係舊仆街磁石
你預佢呢幾年每年轉男友啦

抽曬水拎曬著數咁喎

第一樣野你細妹法律上未成年，唔抗拒就摸得係唔合理

第二樣野你告，嚇到d痴漢，個教練告唔入都揚開左整臭佢個名；唔告，佢繼續摸下一個，滿意個body就上，其他痴漢亦係咁。
佢憎你一世？佢有一日知道呢d痴漢有幾衰再回想返十六那年個痴漢，佢仲會唔會怪你

放樣啦屌 戀童咩

佢醒。。。。你個妹太年輕。。。。當上堂無計

認真你無野做到。。。除非你妹醒覺

個男係籃球教練？如果係我好似識

唔洗估都知個男成日係camp搵食啦
抽完你細妹水到下一個妹妹

強烈建議搵社工

我識有個教練睇佢ig都成日呃蝦條

假膠

即係已經沉晒船啦,條仔似乎係食家黎,可能怕奶野,等到16歲先食.或者好似上面D巴打咁講同時溝緊幾條女,邊件易食就食邊件.都係個句起佢底啦,呢種人肯定有前科,話唔定你個妹D同學已經俾佢食咗,周圍八下啦.

唔係唔想食你妹
而係你妹未夠16唔敢食
到時要告 一定入罪
相反過左16 食左都冇手尾
拍埋片到時話你情我願就可以趙完鬆

樓主比你妹睇下我段野

利申：player fd說的

我25都同17歲拍拖
睇樣啦 我個樣一般仲有d肥
當初佢純真 善良先打動到我
好想保護佢照顧佢包養佢

係一定係呀…
你個妹咁蠢一定比佢呃硬伽啦。

話時話

去邊度整moon好

學生妹鮮嫩肉體喎 最啱比啲哥哥享用啦

8年都冇乜野
15同29一個double

未我可以好肯定咁講，
條友未夠16唔敢上身
一夠一定即食 留哂對話
到時唔好上黎開post問點算

為咗唔再俾呢條友搞其他女,建議樓主搵社工(再借社工手報警),同個妹反面都無計嫁喇.為公義!

真係鐘意兩情相悦，咁就約定畢左業先拍拖扑野，睇下條仔肯唔肯(食家一定等唔到咁耐)，又唔會得罪你細妹

係，只係想屌嫩西。

仲係第一手西

呀妹=樓豬，認咗咪得囉。咁多口水

我認真，可唔可以介紹你個妹黎。

無聊，咁都好玩

咪on9啦 魔鬼终結者

其實教練目標係樓主 呀妹咁易得手 無癮

樓豬幾歲呀？唔洗問啦係咪呀
認真嘅話又會摸手摸腳然後唔一齊？擺到明想呃蝦條啦

廿幾

屌你你係阿哥？係就大大聲聲屌個阿叔
係家姐就搵男朋友/男性朋友幫手屌個阿叔
成3廿歲人想搞個16歲既o靚妹 屌佢老母呀

睇到嬲 俾著係我個妹 實屌撚到佢身邊男人自己走

你話18歲 女大女世界都算 依家得果16 做阿哥家姐既 一定要睇實d
當然你個妹係on9/mk/肥婆就唔好理

睇緊d

其實一個男人呃蝦條嗰陣時係咪真係乜都講得出
道德倫理嗰啲全部唔使要

點解可以呃個十幾歲嘅妹妹仔！

其實真係變態
30 40歲鐘意一個16歲妹妹
就好似18歲男仔愛上個小學生咁

十幾歲妹妹有個sp三十幾歲都係咁啦
仲要唔戴套

呃蝦條咪重
你個妹係咪戇鳩架

*味

講真一個30歲既人點會同靚妹長遠發展 玩完即棄

諗起周杰倫 豹哥